其實普通商場既鋪頭開支幾多

好似冷麵鋪既尺寸 擺到一個雪櫃果d 就好似爭鮮果種

一個擺到爭鮮壽司店果款開放式雪櫃的尺寸店舖一個月大約幾錢開支

咩叫普通商場
唔同商場差距都好大

咩叫普通商場先
依啲不嬲講地段

領匯果d 屋村商場或者馬路邊既地鋪